#  Proyecto ONLINESHOP


* LOGIN_NAME: mmendoza
* PASSWORD: mmendoza

> El sistema al iniciar carga por defecto un usuario administrador para loguear, las credenciales especificadas. Tambien crea por defecto las categorias necesarias en la parte de productos para el funcionamiento del sistema.
> El Script para la creacion de la base de datos esta añadida al repositorio.
> La coleccion de servicios postman estan añadidas al repositorio. 

---------------------------------------------------------------------
> El proyecto web esta desarrollado con JAVA EE, base de datos postgres, jsp y javascript para el front y un servidor de aplicaciones WidFly Jboss version 
13.0.0
